{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69072&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장유스테이인호텔"
    },
    "text": "お客様のための最上の施設とサービスで心地よい休息を楽しむことができるホテルです。 ホテルはきれいな感じの外観といつも清潔で快適に管理された客室で構成されています。 周辺には長幼駅が車で9分の距離にあり、ロッテウォーターパークと粉川ジャボン山林浴場はそれぞれ車で方と20分の距離にあります。 チェックインは月~金曜日は8:00で、土~日曜日は20:00です。 チェックアウトはどの曜日でも2:00です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 また、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供しており、駐車も可能で、無料です。 宿泊客は朝食を無料で楽しむことができ、朝食情報は宿泊客に提供されます。 ホテルの客室では調理ができず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 また、チェックインの際には、特定の客室やベッドタイプを選択できません。 税金とサービス料込みの客室価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは月~金曜日は8:00で、土~日曜日は20:00です。チェックアウトはどの曜日でも2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には長幼駅が車で9分の距離にあり、ロッテウォーターパークと粉川ジャボン山林浴場はそれぞれ車で方と20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "ホテルはきれいな感じの外観といつも清潔で快適に管理された客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は朝食を無料で楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は朝食を無料で楽しむことができます。朝食情報は宿泊客に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで調理はできますか？",
            "answer": "ホテルの客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。さらに、駐車も無料です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 376
    }
}